「原創iq題」送咩月餅比人會有性暗示

提示牌子名

9:30開估

推

閪更大sssss

好尷尬.....錯

性暗示

雪尻月餅🥮

牌子名呀

大班？

性安娜

答案：望月

因為望穴呀。哈哈哈哈哈哈哈哈

我以為係奇華

因為唔撚好笑呀

好笑比個正評

完全唔好笑 #4 好笑好多
你呢個我笑唔出